{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 쿨리스트호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には、1人追加する場合、1泊当たり25,000ウォンを当日現地にて決済する必要があり、客室人数を超える場合は宿泊できません。 駐車は宿の中の駐車場と近くの屋外駐車場で可能であり、1部屋につき1台を駐車することができます。 朝食は宿泊客に2人無料で提供され、利用可能な時間は午前8時から午前11時までです。 朝食は洋食で提供され、テイクアウトも可能です。 プールは宿泊客に無料で提供され、営業時間は10時から14時、15時から18時、18時30分から21時30分までで、営業時間は天候やホテルの状況によって変動することがあります。 チェックインの際には保証金を要求することができ、チェックアウト時には全額返金されます。 ただし、有料サービスの利用や器物破損の際には、その費用を請求することができます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペット同伴での宿泊も不可能であり、摘発された場合には強制的に退室措置となります。 チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保障することはできず、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望も保障されません。 特定の展望の客室も保障しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数について、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、1人追加する場合、1泊当たり25,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は宿の中の駐車場と近くの屋外駐車場で可能です。1部屋につき1台を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。宿泊客に2人無料で提供され、利用可能な時間は午前8時から午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "朝食は洋食で提供されます。また、テイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は10時から14時、15時から18時、18時30分から21時30分までです。ただし、営業時間は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に保証金は必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時に保証金を要求することがあります。チェックアウト時には全額返金されますが、有料サービスの利用や器物破損の際にはその費用を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペット同伴での宿泊も不可能です。摘発された場合には強制的に退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証してもらえますか？",
            "answer": "チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保障することはできません。割り当てられる客室がイメージと異なる場合もあります。また、客室の展望も保障されません。特定の展望の客室も保障しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 536
    }
}